[Yahoo 公投] 你是否支持香港學生，於九月二日開學日全港罷課？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

支持

推！！輸緊！！
15:15 - 37.5%

但好多學校頭幾日都係返半"就"

大比數落後緊

推！！

推！！輸緊！！
15:15 - 42.8%

pish!!!!!!!!!!

推

Voted n pishhhhhhhhhhh

輸緊！！
15:54 - 47.5%

推！

推呀

要登入？

投了支持，衣家打和，各50％